"Nou, hij gedroeg zich alsof hij dronken was, maar het maakt nu niet meer uit.
ik heb om mee te bewegen.
Ik zal Goshen voor het daglicht halen. "
"Wacht even.
Ik zet je een hapje te eten.
Misschien wil je het hebben. "
Dus ze gaf me een hapje en zegt: "Zeg, wanneer een koe gaat liggen, welk einde van haar staat het eerst op?
Antwoorden nu snel - stop niet om erover te studeren.
Welk einde staat eerst op? "
"Het achterste einde, mam."
